有冇靠得住嘅400w full modular PSU

呢期好似興用水冷精工火牛

淘寶3C認證軍工級電源

金

塔單問SFX係咪得SEASONIC掂?

FSP都應該ok